大鑊！！民意已變，依家成個社會都以為我哋三罷係為咗確保區選如期舉行

如果林鄭如期區選，我哋再無三罷理由

無人以為

大家不嬲都嗌緊 五大訴求 缺一不可
幾時出過區選兩個字

啱啱放監？

中大示威者今早6時起局部「開路」釋善意 促政府承諾如期區選

無人講過
唔好又開風向

得中大咋喎
咪當各有向做

跳出同溫層啦大佬

我唔係大佬
乜攪風向

完

開路 為 區選啫
同三罷為區選 兩個concept嚟㗎啵

on9

開路咪即係唔三罷囉

拉

想問話有個前監警會嘅人上到中大吹風

咁嗰個人依家喺邊？

On9

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

請善用起底功能

得兩種人：
有睇新聞，知五大訴求 缺一不可
無睇齋屌：有開過路咩？

開個一條線 有車都塞死喇
同埋三罷係靠自己
唔係靠塞路 塞路只係輔助

$0.3 警告

不推 自

政府其實用返雨革個套。
塞路>>冷處理>>阻人返工有民怨>>順應民意清場

欣賞樓主思路

文宣